入黎講下做過最遺憾/後悔嘅事

有冇咩事到依家都令你念念不忘

錯過咗一個好夾嘅人

出世

對自己屋企人唔夠好

有冇爭取過先

個陣時仲細個，戇鳩鳩咁同佢為咗啲小事無理到大家，之後雖然有和好但係同佢已經分隔異地

點解咁灰啊

越細個做過嘅野通常都係最後悔 我都好想翻轉頭

最諷刺係而加係對方好好嘅朋友，但係知道已經無可能，同埋隔咗半個地球

到依家先知冇野重要得過身邊嘅人